美團納入恆指，下星期一會升幾多？

消息出完
無貨 升幅你都食唔到啦

好消息出貨

染親藍都會仆街😭😭😭😭

入完含指結果係點，參考9988

好消息出貨
仲大升

1810

走呀

外賣佬牛 世界從此冇窮人

請參考小米

屌米係爆冷，係1876嘅結果

走貨啦 入親恆指都會跌穫金

公佈完到正式納入通常都升，納入左先跌

係人都知會入重會唔會升

係都買百威啦

Price control 既威力

咁2269呢？